#### Тест-кейс №2.1 Оценивание отзыва о преподавателе авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка ;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком;
7. Пролистать до конца отзыва, где его можно будет оценить.

###### Ожидаемый результат: Отображение поставленного лайка/дизлайка

#### Тест-кейс №2.2 Оценивание комментариев к отзыву авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком;
7. Пролистать до конца отзыва;
8. Найти нужный комментарий;
9. Оценить комментарий.

###### Ожидаемый результат: Отображение поставленного лайка/дизлайка
